大型女團欺凌現場

巧橙

抵死

留真啲表情永遠都係咁正

幾可愛

咪咁

When yr mates r gay but you’re straight af

娛台有68%會員睇唔明你講咩

55

我抱抱留真送她一股暖流

留真我老友

想俾佢欺凌

#relatable

低死

好女仔嚟

第一張幾似魚仔

魚仔=低配平民版

ITZY

下== 魚仔系原祖